{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158083?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 수피아라풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 入退室案内に従って入室時間と退室時間を守ってください。 予約時人数を超える場合、追加料金が発生し、バーベキューグリルを使用する場合、追加料金が発生します。 A101、A102客室は炭火使用ができず、平日は電気グリルのみ使用可能です。 個別プールの利用費用は2023-08-31までは無料で、その後は6万ウォンの利用料金が発生します。 チェックイン日の2日前までに予約を完了して入金しなければ、正常に利用できません。 個別プールは季節によって温度が異なる場合があり、スパ及び個別プールは15:00から22:00までご利用いただけます。 屋外共用プールは5月19日から利用可能で、屋外プールの利用時間は15:00から22:00までです。 利用および注意事項をよく熟知し、利用する必要があります。 ご予約及び利用時の注意事項によって予約変更、キャンセル、追加人数料金などが適用されることがあります。 そして満19歳未満の未成年者は、保護者同伴の場合のみ入室できます。 客室内は禁煙区域であり、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 各種ペットは同伴できず、注意事項はきちんと守らなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "予約時人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューグリルを使用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室A101とA102では炭火使用ができますか？",
            "answer": "A101、A102客室は炭火使用ができず、平日は電気グリルのみ使用可能です。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用費用はいくらですか？",
            "answer": "個別プールの利用費用は2023-08-31までは無料で、その後は6万ウォンの利用料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "いつまでに予約を完了して入金すれば利用できますか？",
            "answer": "チェックイン日の2日前までに予約を完了して入金しなければ、正常に利用できません。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "個別プールは季節によって温度が異なる場合があり、スパ及び個別プールは15:00から22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外共用プールの利用可能時期と時間はいつですか？",
            "answer": "屋外共用プールは5月19日から利用可能で、屋外プールの利用時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどうすれば入室できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は、保護者同伴の場合のみ入室できます。"
        },
        {
            "question": "客室内は喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室内は禁煙区域であり、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "各種ペットは同伴できず、注意事項はきちんと守らなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 471
    }
}